有冇巴打成日訓醒都好攰

成日訓醒連握實拳頭都feel到無力 直程係做乜都冇乜心機 野都唔樓扑

洗個面會好D

睡眠時間不足及質素差